《絕》催淚改編歌~~~

好催淚 聽到好心痛😢

浴血天使痛失眼 中槍倒地面容爛
滅了光 茫茫黑暗
如心痛就替代她找出答案

【913 八月十五】 金鐘悼義士

推~~~